畢加索d friend,你講我畫

我個名

留名

銀河

my name

你個樣

依個一早畫左
但係當時仲未同畢加索做朋友

頭已側

我個名！

你條撚

冇咁嘅天份去畫 靠你啦

好似李俊軒